一張圖推翻有肉地嘅腿比筷子腿靚嘅觀點

中間兩對點都靚過左右 最右點都靚過最左

中間邊撚度係筷子腳

咁都唔係 你係點定義

中間的確係筷子腳

四對腳都咁撚柒，比嚟把鬼咩

中間其中一對企直嘅話係咁撚樣喎 咁都唔筷子？以你地啲標準條腿一兩肉已經係肉地嫁喇喎

每人送一包旺旺經濟包便溝到了

你係咪有少少中意我呀

右最正

睇埋樣就會知最左贏

有肉地

我用例子去答你咩叫筷子腳
大脾近屎忽有肉已經唔叫筷子啦

筷子腳又白又滑

肉地腳又白又滑

有對筷子腳成個比例拉長哂

先唔講你啲圖俾得有幾爛
我想講肉地腳比幼腳吸引嘅地方唔係視覺效果

非討論範圍

但肉地腳可以好似豬蹄

電燈柱個比例都拉長晒格？

認同 屌落有勁